曼聯對利物浦 [將利記從榜首扯落去第2位既關鍵一戰 粉碎利記首奪英超夢]

隔離生活好球迷開post，身為曼迷怎能唔開post還擊
標題已講晒曼迷心中所想 粉碎利記英超夢

我利將會奪冠

曼聯贏撚到咩

好尷尬

Thank you very much 牙

同你個名一樣 等到2030吧啦

蘇B應該都係完季後就返挪威

豈有此理 曼聯去晒邊

曼迷

拉個post上返去先

樓豬反曼

睇實你d手足

話曬我地依家係利記皇朝 比下面好

屌你猁母

上場比我利炒成咁，仲出黎柒咩

好弱，縮返入狗竇啦

獌狗訓撚醒未

睇下今晚邊個柒啦 上次傻仔摩泊大巴任你射先比你射得咁爽 今次猁狗

利記皇朝 一次英超都無 利記皇朝笑死人 皇在邊

而家利狗唔係排第2咩on99咁

樓豬利狗

樓主 曼狗定利狗呀

大佬 猁記打少場

我係曼迷 今晚曼聯誓要令猁記失分

你先係利狗啦 咁大個名叫文尼